病左 想佢關心 但又唔會發生

同男朋友分開冷靜緊下。
咁啱我依家病左，好想有佢既關心，其實佢仲關唔關心我...